我波台程至美正式宣佈我要成為波台首席淫魔！！

唔好淫小妹牙

唔淫肥仔

波台首席老鼠

叫我阿paul

回答我可不可以

=.=

暫

肥你老母仔

時

讓

u=波台首度人渣

我

講

我淫而不賤